鐘意食蝦條多過薯片，燒賣多過魚蛋

我真係好有taste